［無圖］港女IG被問價

屌腳

邊位巴打呀

點屌腳？

呢個咪上次個微胖MODEL 好撚正
佢有上連登

問個個係女黎 代問

仆街洗唔洗咁都po我上嚟

大把女比人問啦

我都好想屌佢對屌西腳

屌腳正呀

放條野落大比罅磨

我出返去先

有錢真好

咁正嘅女竟然得咁少follower

follower多同少, 重要嗎?

怪就怪你咁多香港女仔去做ptgf

我就唔信如果出到黎剩係屌腳就算，一定磨磨下唔小心插左上去

AV咁，最後中出埋

我都好好奇點樣屌腳

未講價錢 講左價錢可能答案唔係咁

腦魔？

lm

對腳好正

[url]ig?[/url]

條女好似係羅陳楚思嘅？

想上位？

一定好撚貴，不如返大陸玩

呢個好正

對腳又求係幾正既

有價再講
利申:有興趣

點樣屌腳
廣東話真係博大精深

又真係幾正

傳話個肥閪 睇佢ig成撚扮哂清高 又唔知自己樣衰 得對死人波大 人地問佢價就屌哂老母咁 依家走去幫人問價做龜婆 想拎回傭

屌 根本就係價錢唔岩昨嘛
如果比天價屌腳 西都屌得啦

嫌人未出價 定出價太低呀 屌你老母

即係腳交？

呀豬呀狗都做到model

起馬知傳話條女係雞

傳話條女係媽媽生黎

問價嗰條女係裸model?之前好似見ig有

屌腳 原來唔屬於 sex類別

幫人問價嘅肥婆

唔使sex 但屌腳即係點

屌腳唔係性行為，唔計

條女對腳正撚到
好想屌佢對屌西腳

無插入就唔算sex

轉個頭用假ac報價啦

好撚正好葡萄佢條仔

溫水煮「娃」

豬撚到

未到佢心入面個價姐，所有女人都係雞

咩係屌腳

每個人都有個價係睇你有冇本事開啫

成塊閪插落啤酒機個嘴到成枱面都係酒都見過

好撚肥呀屌

無胸只好屌腳

model不嬲都係雞黎架啦，有咩問題

係大學行一轉都見唔少

條女幫得人問，係咪即係佢自己都有接？

呢件肥閪好撚有自信架 成撚日覺得自己好正

有西唔屌 屌腳

條肥婆有咩貨係手

[肉地女]內衣廣告十多萬網民品評 21歲妹被批太肥反擊 ：喺美國我係細碼Model！

天價我屎眼比你屌埋又點話

巴打食得咁偏啊。。。。

@Hebeface

我問左有得屌了，謝謝

佢對腳唔算靚喎

素股

邊隻連登狗扮女Model 問人價呀

啲雞蟲真係無撚用

條女真人ac問價，係咪告得？

可能屌西都肯呢，問得咁隱晦

哇呢兩年走哂樣既 17年電腦展果時J死人

個樣靚到
對腳正到

對腳又真係幾正既

好想問返佢咩價

媽媽桑

一般啦

利申女主角sd比我朋友再放左上wts群然後save

咁多肉有排屌

底線咪即係錢

左同右個Icon 一樣既?

已讀icon嚟姐 師兄

最後都冇接受到offer

條仔就爽

對腳好撚正呀

佢條仔就爽
日日奶腳同屌腳

我係劉嘉兒，你問我答

有d肉地先正

之前見佢話唔會為錢做雞 自己依家為錢叫人做雞
睇死佢都有價架啦 又要做雞 又要拎貞節牌坊

張張相都show對淫腳 扮咩清高
呢d人要兜口兜面拎錢掟佢
掟到佢自動腿張開
1000?2000?3000?

垃圾ptgf都唔止3千啦

真心一問
其實ptgf 有冇好好服務 玩乜都得
如果有 又會係咩價位

個Bonnie chan真係呢

佢唔係影性感嘅話 邊個會影佢
咁撚豬 屌
真係阿豬阿狗都話自己model

叫人做性交易仲話會收佣喎條女

明買明賣
合則來不合則去

我想中出佢呀

問價先係肯定既一種
反而問都冇人問果啲。。。

好好想像力
約到出嚟先啦
諗到咁遠

腳板夾住條J 磨啊
主次不分

呢隻肥婆個樣真係好撚醜

屌小腿罅

有少少肉哋但又唔粗，啱啱好

Seed

好想屌腳

邊位波台巴打想屌腳啊

屌啦，一定抽唔少傭
閪又唔洗佢出，咁好揾？

呢個Bonnie Chan

我出30,000

其實佢屌閪ok，只不過唔受屌腳
係咪咁？

你係咪低能

唔屌腳，屌閪幾錢

全盛時期

我出十萬

口爆幾錢

講重點 出價 唔好廢話

但呢條女真係樣衰到震喎
唔覺得佢做雞會有人幫襯喎

快啲留言
唔知樣閪 仲要樣衰
我去屠房搵隻豬仲好樣過佢

好撚多狗公問佢架 你知啦 有奶便是娘

百貨應百客

收佣好似犯法

1

你已經假定左佢係賣淫

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。

做咩9

重有130條同147條

屌大比

好想用條賓州磨佢大脾

以前佢讀書果期已經好正好好J
利申 fd個fd

想奶條淫腿

呀豬呀狗都叫自己做model

起碼五年前 有啲難搵

對腳咁撚粗都屌

下
好撚正wo

年少無知

果時毒撚一個 ，唔知咁多，淨係識丁

有無人去個媽媽生Bonnie Chan ig度問佢價？

樓主係咪打手

傳話呢件好柒下

bonnie我都想屌，2個都想屌腳

收佣金 龜婆

師兄咁緊火？

認真屌腳咩價？

純粹覺得佢應該好淫，幫人問價都講得出

我ok

個世界交比你
你屌埋我果份

Bonnie已經係整左容

bonnie
我知你有追post的

有冇邊條女可以屌腳?
pm me介紹黎識

一皮嘢囡囡超級索，但玩乜都得都係睇人

再唔係俾多兩皮落夜總會，咩都有得玩，只要有錢

已經整左？